求3張容祖兒飛

求3張容祖兒飛
480/880 任何日子
最好原價 加少少手續費冇問題
有意留telegram
Thx

原價收到應該要做好多善事

求祖兒尾場480門票🙏🏻 希望可以原價加手續費買到😭18年fan😭真系希望可以買到😢求好心人幫幫忙😭🙏🏻 如有可以telegram搵我：sammijessi